曹蒼蠅證明, 香港人最叻走精面.

正路唔得, 就走精面, 走捷徑.

如果你得正面交鋒係得
人地一走精面 你就唔得
咪一樣廢

講計分, 曹蒼蠅贏.
講拳擊, 佢已經輸咗.
我真係未見過俾人打到入廠, 中止比賽, 都叫做贏.

請問你平時睇開咩拳賽？ 追開邊個拳手？

大把拳賽當有一邊無比賽能力都會終止比賽
計點數 你睇開地下拳賽？

你以為今次係所有拳賽入面第一次因為個拳手無比賽能力而要中止比賽計點數？